{
  " (Owned by you)": null,
  "%{name}'s Address": "%{name} 地址",
  "%{name}'s Nexus address": "%{name} Nexus地址",
  "%{smart_count} address |||| %{smart_count} addresses": "%{smart_count}地址 |||| %{smart_count}地址 ",
  "%{tokenName} Amount": null,
  "(This will restart your Core)": "(这将重新启动您的核心)",
  "24hr Change": "24小时更改",
  "A contact with the same name already exists.": "已存在同一个名称的联系人。",
  "A globally unique username": null,
  "A module with the same directory name already exists": "该数据库链接名已存在",
  "ACCOUNT": "帐户",
  "ADDRESS": "地址",
  "AMOUNT": "金额，数量",
  "API Documentation": null,
  "Abort": "取消，终止",
  "About": "关于",
  "Account": "账户",
  "Account Details": null,
  "Account History": null,
  "Account balance": null,
  "Account name": "帐户名称",
  "Account name (%{nameFee} NXS Fee) (Optional)": null,
  "Account name is required": "请输入账户名称",
  "Account/token address": null,
  "Accounts": null,
  "Add Module": "添加模组",
  "Add Name": null,
  "Add recipient": "添加接收人",
  "Adding a name costs a NXS fee": null,
  "Address": "地址",
  "Address Book": "通訊錄",
  "Address book": "地址簿",
  "Address cannot be empty": "地址栏位不能为空",
  "Address has been copied to clipboard": "地址已复制到剪切板",
  "Address is required": "地址必填.",
  "Address/Name is required": null,
  "Adjust stake amount": null,
  "All": "全部",
  "All Accounts": "所有账户",
  "All modules without open source verifications, possibly including your own under-development modules, will become invalid. Wallet must be refreshed for the change to take effect.": "所有没有公开源验证的模块，可能包括您自己的发展模块，都将无效。钱包必须刷新，以便更改生效。",
  "Allow SymLink": null,
  "Allow the presence of SymLinks in the module directory": null,
  "Alpha Test Net to connect to.": null,
  "Amount": "金额，数量",
  "Amount of significant digits a token can have": null,
  "An optional number which may be provided by the recipient to identify this transaction from the others": null,
  "An unknown error occurred": "发生了一个未知错误：",
  "Application": "申请表",
  "Are you sure you want to abort the process?": "你确定你想要开始更新过程?",
  "Are you sure you want to disable auto update?": "您确定要禁用自动更新吗？",
  "Are you sure you want to log out?": "确定要退出吗？",
  "Are you sure you want to switch to Legacy Mode?": null,
  "Attention": null,
  "Author": "作者",
  "Auto Update is not yet available on Mac, please update the wallet manually for the time being": "Mac上尚未提供自动更新，请暂时手动更新钱包。",
  "Auto update (Recommended)": "自动更新 (推荐)",
  "Automatically check for new versions and notify if a new version is available.": "自动检查新版本并通知新版本是否可用。",
  "Available": null,
  "Available balance": null,
  "Avatar Mode": "头像模式",
  "BACKUP YOUR WALLET OFTEN AND KEEP YOUR PASSWORDS SAFE.": null,
  "Background": "背景，后台。",
  "Background Color": "背景色",
  "Backing up your wallet...": "正在备份你的钱包...",
  "Backing up...": "正在备份",
  "Backup Wallet": "备份钱包",
  "Backup directory": "备份目录",
  "Backup wallet": "备份钱包",
  "Balance": "余额",
  "Base currency": null,
  "Block Count": "块计数",
  "Block Weight": "块重量",
  "Block Weight depends on the time passed since you received a Trust transaction and will be reset everytime you receive a Trust transaction. Otherwise, Block Weight will reach 100% after 3 days and your Trust Score will start decaying until you receive another Trust transaction": null,
  "Block hash": "块哈希",
  "Bootstrap Recent Database": "启动最近数据库",
  "Bootstrap process has been aborted": "启动程序已被中止",
  "Browse": "浏览",
  "CATEGORY": "类别",
  "Can not find Token": null,
  "Cancel": "取消",
  "Cannot bootstrap recent database in manual mode": "无法在手动模式下启动最近的数据库",
  "Cannot find module": "找不到模块",
  "Cannot install from that location": "无法从那个位置安装",
  "Cannot migrate stake since this Tritium user has already started staking before. Please create a new user if you still want to migrate your stake.": null,
  "Cannot move to the same account": "无法移动到同一帐户",
  "Category": "分类",
  "Change": null,
  "Change password": "更改密码",
  "Check for Updates...": "检查更新...",
  "Check wallet": "检查钱包",
  "Check wallet failed": "检查钱包失败",
  "Check wallet pass": "检查钱包通过",
  "Check wallet's integrity": "检查钱包的完整性",
  "Checking for Updates...": "正在检查更新...",
  "Checking module": "检查模块",
  "Checking sync status": "检查同步状态",
  "Choose your Nexus Address display preference": "选择您的Nexus地址显示偏好",
  "Clear": null,
  "Clear all stored peer connections and restart Nexus": null,
  "Clear console": "清空控制台",
  "Clear peer connections": null,
  "Click to copy to clipboard": "点击复制到剪贴板",
  "Close": "关闭",
  "Close and install": "关闭并安装",
  "Close the wallet and install update now?": "立即关闭钱包并安装更新？",
  "Closing Nexus Wallet": "关闭Nexus钱包",
  "Coinbase transaction": null,
  "Color scheme": "配色方案",
  "Color scheme has been reset to default": "颜色方案已被重置为默认",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm PIN": null,
  "Confirm password": "确认密码",
  "Confirmations": "确认",
  "Connecting to Nexus Core": "连接到Nexus核心",
  "Connecting to Nexus Core...": "正在连接到Nexus核心...",
  "Connections": "连接",
  "Console": "控制台",
  "Contact has been updated": "联系人已更新",
  "Contact info": "联系人信息",
  "Contact name": "联系人名称",
  "Continue to Tritium Mode": null,
  "Contract Details": null,
  "Copied to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copy": "复制",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Core": "核心",
  "Core build date": null,
  "Core is in Manual Mode": "核心处于手动模式",
  "Core output": "核心输出",
  "Core settings saved": "保存核心设置",
  "Cosmic light": "宇宙光线",
  "Create": "创建",
  "Create a account without a name?": null,
  "Create a token without a name?": null,
  "Create account": null,
  "Create new account": null,
  "Create new account with this token": null,
  "Create new address": "创建新的地址",
  "Create new contact": "创建新的联系人",
  "Create new token": null,
  "Create new user": null,
  "Create token": null,
  "Create user": null,
  "Created at": null,
  "Creating account": null,
  "Creating user": null,
  "Current Supply": null,
  "Custom": "自定义",
  "Custom wallpaper": "自定义壁纸",
  "Customize your background wallpaper": "自定义背景壁纸",
  "Cut": "剪切",
  "Danger Color": "危险颜色",
  "Danger Color Accent": "危险颜色加速度",
  "Dark": "暗色调",
  "Data directory configured for manual Core.": "为手动核心配置数据目录。",
  "Data directory is required": "数据目录是必需的",
  "Data directory name": "输入目录名",
  "Date": "日期",
  "Date is required": "日期是必填项",
  "Decimal": null,
  "Decimals": null,
  "Decompressing the database...": "解压缩数据库......",
  "Decompressing...": "正在解压缩",
  "Delete": "删除",
  "Delete contact": "删除联系人",
  "Delete contact %{name}?": "删除联系人 %{name}?",
  "Deprecated Specification version": "不推荐使用的规格版本",
  "Description": "说明：",
  "Details": null,
  "Developer mode": "开发人员模式",
  "Development mode enables advanced features to aid in development. After enabling the wallet must be closed and reopened to enable those features.": "开发模式使高级功能有助于开发。启用钱包后，必须关闭并重新打开以启用这些功能。",
  "Disable %{moduleName}?": "禁用 %{moduleName}?",
  "Disable staking": null,
  "Disabling Avatar will make the core use a separate change key": "禁用头像将使核心使用一个单独的更换密钥",
  "Dismiss": "解除，取消。",
  "Display Test Transactions on the Transactions page": "在“交易”页面上显示“测试交易”",
  "Display name": "显示昵称",
  "Don't show this again": null,
  "Download Recent Database": "下载最近的数据库",
  "Download recent database?": "下载最近的数据库？",
  "Download transactions history": "下载交易记录",
  "Downloading": "正在下载",
  "Downloading a recent version of the database might reduce the time it takes to synchronize your wallet": "下载数据库最新版本可能会减少同步你的钱包所需的时间",
  "Downloading the database": "正在下载数据库",
  "Drop here to install": "单击这里立即安装更新",
  "Edit": "编辑",
  "Edit contact": "编辑联系人",
  "Email": "电子邮件",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Enable %{moduleName}?": "禁用 %{moduleName}?",
  "Enable manual Core mode if you are running the Nexus Core manually outside of the wallet.": "如果您在钱包外手动运行Nexus核心，请启用手动核心模式。",
  "Enable mining": "启用采矿",
  "Enable staking": "启用标记",
  "Enable/Disable mining to the wallet.": "启用/禁用开采到钱包。",
  "Enable/Disable staking on the wallet.": "启用/禁用钱包上的标记。",
  "Encrypt and restart": "加密并重启",
  "Encrypt wallet": "加密钱包",
  "Enter API here (ex: api/verb/noun?param=value&param2=2 or param=1 param2=2)": null,
  "Enter PIN number": null,
  "Enter a new account name or pick an existing account:": "输入新帐户名称或选择一个现有帐户：",
  "Enter address here": "请在此处输入地址",
  "Enter console commands here (ex: getinfo, help)": "在此输入控制台命令 (前称：getinfo，帮助)",
  "Enter manual Core mode?": "输入手动核心模式？",
  "Enter your PIN number": null,
  "Enter your message": "输入您的讯息",
  "Enter your password": null,
  "Enter your username": null,
  "Enter your wallet password": "输入您的钱包密码",
  "Error": null,
  "Error bootstrapping recent database": "启动最近的数据库时出错",
  "Error changing password": "更改密码出错",
  "Error copying module files": "复制模块文件时出错",
  "Error creating account": null,
  "Error creating new address": "创建新地址时出错",
  "Error creating token": null,
  "Error creating user": null,
  "Error encrypting wallet": "加密钱包时出错",
  "Error getting private key": "获取私钥时出错",
  "Error importing private key": "导入私钥时出错",
  "Error logging in": "登录时出错",
  "Error logging out": "注销时出错",
  "Error migrating stake": null,
  "Error moving NXS": "移动NXS时出错",
  "Error rescanning": "重新扫描错误",
  "Error searching for token": null,
  "Error sending NXS": "发送NXS时出错",
  "Error setting stake amount": null,
  "Execute": "执行",
  "Exit manual Core mode?": "退出手动核心模式？",
  "Expired in": null,
  "Export contacts": "导出联系人",
  "Export custom theme": "导出自定义主题",
  "Fake Test Transactions": "假测试交易",
  "Fee": "费用",
  "File": "文件",
  "Foreground Color": "前景颜色",
  "From": null,
  "From account": "从帐户",
  "Generate": "生成",
  "Genesis": "创世块",
  "Genesis transaction": "创世块交易",
  "Getting next block...": "正在获取下一块...",
  "Globe Arch Color": "地球拱门颜色",
  "Globe Color": "全球颜色",
  "Globe Pillar Color": "全球支柱颜色",
  "Hash Difficulty": "哈希难度",
  "Help": "帮助",
  "High": "高",
  "History": null,
  "I understand the risk": "我了解风险",
  "IMPROPER USE OF THIS SOFTWARE COULD LEAD TO PERMANENT LOSS OF COIN.": "不正确使用本软件可能导致永久性的货币损失。",
  "IP address": "IP 地址",
  "IP address configured for manual Core.": "IP 地址已配置为手动核心。",
  "IP/Ports allowed to mine to. Separate by <b>;</b> . Wildcards supported only in IP": "IP/端口允许我自己。由 <b>分隔；</b> 。威尔德卡只在 IP 支持",
  "If you have been staking with your legacy account, click Migrate stake button below to move both your stake amount and your trust score to this new Tritium user.": null,
  "If you have never started staking, or have already migrated your stake, you can manually send your funds from legacy account to this new Tritium user.": null,
  "If you need to switch back to Legacy Mode, you can select \"%{menu}\" menu option at any time.": null,
  "Ignore": "忽略",
  "Immature": "未成熟",
  "Immature Balance": "不饱和余额",
  "Immature balance": null,
  "Import": "导入",
  "Import custom theme": "导入自定义主题",
  "Import private key": "导入私钥",
  "Incoming balances": null,
  "Install Module": "安装模块",
  "Install it later": "稍后安装",
  "Installing Module...": "正在安装模块...",
  "Invalid account name": "无效的帐户名",
  "Invalid address": "无效地址",
  "Invalid amount": "无效的数额",
  "Invalid email": "无效的电子邮件",
  "Invalid file format! Custom theme file must be in JSON": "无效的文件格式！自定义主题文件必须在 JSON 中",
  "Invalid number": null,
  "Invoice number, order number, etc... (Optional)": null,
  "It is highly recommended that you should encrypt your wallet to keep your NXS safe.": "非常建议您加密你的钱包，以保持你的 NXS 安全。",
  "It would be much easier for a closed source module to hide\n              malicious code than for an open source one. Therefore, in case you\n              still want to disable this setting, it is highly recommended that\n              you only install and run closed source modules that you are\n              developing yourself.": null,
  "Keep auto update On": "保持自动更新开启",
  "Keep policy on": "保持政策开启",
  "Keeping your wallet up-to-date is important for your security and will ensure that you get the best possible user experience.": "更新你的钱包对于你的安全非常重要，并确保您获得尽可能最好的用户体验。",
  "Key Management": "密钥管理",
  "Label (optional)": "标签（可选）",
  "Language": "语言",
  "Last modified": null,
  "Last updated\n%{time}": "最近一次更新的时间 %{time}",
  "Leave this blank if your legacy wallet is not encrypted": null,
  "Legacy Mode": null,
  "Legacy transaction": null,
  "Legacy wallet password": null,
  "Light": "浅",
  "Loading account history": null,
  "Loading transaction details...": "正在加载交易详情...",
  "Loading transactions": "正在加载交易",
  "Local Time": "当地时间",
  "Log in": null,
  "Log in now": "立即登录",
  "Log out": "退出",
  "Logged in as %{username}": null,
  "Logged in successfully": "登录成功。",
  "Logged in<if_timed> until %{unlockDate}</if_timed><if_minting_only> for staking & mining</if_minting_only>": "登录<if_timed> 到 %{unlockDate}</if_timed><if_minting_only> 用于标记和采矿</if_minting_only>",
  "Logging in": null,
  "Login for staking & mining only": "仅登录以标记和采矿",
  "Login until date": "登录到日期",
  "Login until time": "登录到日期",
  "Low": "低",
  "Manual Core IP is required": "手动核心IP是必需的",
  "Manual Core is disconnected": "手动核心断开",
  "Manual Core mode": "手动核心模式",
  "Manual Core password is required": "需要手动核心密码",
  "Manual Core port is required": "手动核心端口是必需的",
  "Manual Core username is required": "手动核心用户名是必需的",
  "Market Cap": "市值",
  "Market Data": "市场数据",
  "Market Price": "市场 价格",
  "Max Supply": null,
  "Max amount of tokens available": null,
  "Memorize or back up your username, password and PIN carefully. If you lose them, no one can help you get access to your own account.": null,
  "Message": "消息",
  "Migrate account": null,
  "Migrate stake": null,
  "Min amount": "最小金额",
  "Minimize on close": "关闭时最&小化",
  "Minimize the wallet when closing the window instead of closing it.": "关闭窗口而不关闭钱包时最小化钱包。",
  "Minimum amount of confirmations before a block is accepted. Local only.": "在块接受前确认的最小数量。仅本地。",
  "Minimum confirmations": "最小确认",
  "Mining IP Whitelist": "采矿 IP 白名单",
  "Module Details": "模块详细信息",
  "Module Specifications version": "模块规格版本",
  "Module has been successfully installed": "模块已成功安装",
  "Module hash": "模块哈希",
  "Module is invalid": "模块无效",
  "Module is not open source": "模块不是打开源",
  "Module name": "模块名称",
  "Module open source policy": "模块打开源代码策略",
  "Module type": "模块类型",
  "Modules": "模块化",
  "More options": null,
  "Move NXS": "移动NXS",
  "Move NXS between accounts": "在帐户之间移动NXS",
  "Moving the database...": "正在移动数据库...",
  "Moving...": "正在移动...",
  "My Account": "我的帐户",
  "My Addresses": "我的地址",
  "My Nexus address": "我的Nexus地址",
  "My Nexus address for %{name}": "我的 %{name} 的Nexus 地址",
  "My address for %{name}": null,
  "NXS Amount": "NXS 金额",
  "NXS addresses": "NXS 地址",
  "NXS balances": null,
  "NXS moved successfully": "NXS 成功移动",
  "Name": "名称",
  "Name Creation Fee: %{tokenFee} NXS (Optional)": null,
  "Name is required.": "名称是必填项。",
  "New Token": null,
  "New account": null,
  "New account %{account} has been created": null,
  "New account's name": null,
  "New address": "新地址",
  "New address has been created": "新地址已创建",
  "New contact": "新建联系人",
  "New contact has been added to address book": "新联系人已添加到地址簿",
  "New password": "新密码",
  "New token %{token} has been created": null,
  "New tokens's name": null,
  "New transaction": null,
  "New user %{username} has been created": null,
  "New wallet version %{version} - Click here to download": null,
  "New wallet version %{version} - Click here to update": null,
  "New wallet version %{version} available. Downloading...": "新的钱包版本 %{version} 可用。正在下载...",
  "Next": "下一个",
  "Nexus Addresses format": "Nexus 地址格式",
  "Nexus Core is not connected": "Nexus 核心未连接",
  "Nexus Core is stopped": "Nexus 核心已停止",
  "Nexus Core needs to restart for this change to take effect": null,
  "Nexus Core version": null,
  "Nexus Git Repository": "Nexus Git 仓库",
  "Nexus Wallet Guide": "Nexus 钱包指南",
  "Nexus Website": "Nexus 网站",
  "No": "否",
  "No Rows Found": "未找到行",
  "No Value": null,
  "No accounts selected": "没有选择账户",
  "No information": "没有信息",
  "No, let it continue": "不，让我们继续",
  "No, let it sync": "不，让我们同步",
  "Not available": "不可用",
  "Not enough disk space! Minimum 15GB of free space is required.": "磁盘空间不足！需要最低15GB可用空间。",
  "Not logged in": "未登录",
  "Not provided": "未提供",
  "Not staking": null,
  "Note: This change will not take effect immediately but will stay pending until you get the next Trust transaction. The pending change will be recorded locally in this machine, therefore if you switch to another machine for staking, the change will not take effect.": null,
  "Notes": "注",
  "Number is too large": null,
  "Only modules which have valid open source repositories are allowed to be installed and run. You can disable this option to test run the modules that you're developing": "只有有效的开源仓库被允许安装并运行的模块。您可以禁用此选项以测试您正在开发的模块",
  "Open": "打开",
  "Open Core Data Folder": null,
  "Open Interface Data Folder": null,
  "Operation": null,
  "Orphan": "孤立",
  "Out of range": null,
  "Overview": "综述",
  "Overview Display": "概览显示",
  "Overwrite module?": "覆盖模块？",
  "PIN": null,
  "PIN does not match": null,
  "PIN is required": null,
  "PIN must be at least 4 characters": null,
  "Page": "页面",
  "Page <page></page> of %{total}": null,
  "Password": "密码",
  "Password cannot contain these characters:": "密码不能包含这些字符：",
  "Password cannot start or end with spaces": "密码不能以空格开始或结束",
  "Password configured for manual Core.": "为手动核心配置密码。",
  "Password does not match": null,
  "Password has been changed.": "密码已更改。",
  "Password is required": "密码为必填",
  "Password must be at least 8 characters": "密码必须至少8个字符",
  "Passwords do not match": "密码不匹配",
  "Past Month": "上个月",
  "Past Week": "上周",
  "Past Year": "去年",
  "Paste": "粘贴",
  "Pending": "待处理",
  "Pending balance": null,
  "Pending change": null,
  "Phone Number": "电话号码",
  "Phone number": "电话号码",
  "Pin must be at least 4 characters": null,
  "Please keep in mind that you may lose your legacy trust score if you send NXS manually from your legacy account without migrating your stake first": null,
  "Please make sure that you are using the same machine that you used to stake with your legacy wallet, or you have put your staking wallet.dat file into %{path}": null,
  "Please wait for Nexus Core to start.": "请等待 Nexus 核心开始。",
  "Please wait, this may take up to 30 seconds": null,
  "Port": "端口",
  "Port configured for manual Core.": "端口配置为手动核心。",
  "Previous": "上一步",
  "Previous password": "上一个密码",
  "Price": "价格",
  "Price Change": "价格变化",
  "Primary Color": "主色调",
  "Primary Color Accent": "主颜色加速度",
  "Prime Difficulty": "总理难度",
  "Private blockchain": null,
  "Private key": "私钥",
  "Private key imported. Rescanning now": "私钥导入。现在重新装填",
  "Private key is required": "需要私钥",
  "Private key will be displayed here": "私钥将在此处显示",
  "Quit Nexus": "退出 Nexus",
  "Quit and install update...": "退出并安装更新...",
  "Re-enter password": "再次输入密码",
  "Re-enter password:": "再次输入密码:",
  "Re-enter your PIN number": null,
  "Re-enter your password": null,
  "Receive": "接收",
  "Recent database has been successfully bootstrapped": "最近的数据库已成功启动",
  "Recipient Address/Name": null,
  "Recipient address": "收件人地址",
  "Reduce stake amount?": null,
  "Reducing stake amount might make your Stake Rate decrease": null,
  "Reference must be a number": null,
  "Reference number": null,
  "Refresh": "更新",
  "Refreshing market data...": "正在刷新市场数据...",
  "Reload": null,
  "Reload transaction history": null,
  "Remove address": "删除地址",
  "Remove recipient": "移除收件人",
  "Render globe": "渲染地球",
  "Render the globe on the Overview page.": "在“概述”页面上渲染地球。",
  "Requested in": null,
  "Rescan wallet": "重新扫描钱包",
  "Rescanned successfully": "重新装入成功",
  "Rescanning Wallet...": "重新扫描钱包...",
  "Rescanning done": "重新扫描完成",
  "Rescanning...": "重新扫描中...",
  "Reset": "重置",
  "Restart Core for these changes to take effect": null,
  "Restart Core?": "重启核心?",
  "Restart Nexus core with -walletclean parameter to clean out and reload all transaction history": null,
  "Restarting Core...": "重新启动核心...",
  "Restarting Nexus Core...": "重新启动 Nexus 核心...",
  "Sample Address": "示例地址",
  "Save changes": "保存修改",
  "Save settings": null,
  "Search Tokens": null,
  "Search address": "搜索地址",
  "Search contact": "搜索联系人",
  "Search for Address": null,
  "Search for Token on the network ( Name or Address)": null,
  "Search for token": null,
  "Security": "安全设置",
  "Select Wallet Theme": "选择钱包主题",
  "Select a custom wallpaper": "选择自定义壁纸",
  "Select a time zone": "选择一个时间区",
  "Select an account": "选择一个帐户",
  "Select backup directory": "选择备份目录",
  "Select custom theme file": "选择自定义主题文件",
  "Select module archive file": "选择模块存档文件",
  "Select module directory": "选择模块目录",
  "Select module's <file>archive file</file> or <dir>directory</dir>": "选择模块 <file>存档文件</file> 或 <dir>目录</dir>",
  "Send": "发送",
  "Send NXS": "发送NXS",
  "Send NXS manually": null,
  "Send To multiple recipients": "发送给多个收件人",
  "Send all": "发送全部",
  "Send anonymous usage data": "发送匿名使用数据",
  "Send anonymous usage data to allow the Nexus developers to improve the wallet.": "发送匿名使用数据，以便 Nexus 开发者改善钱包。",
  "Send from": "发送自",
  "Send to": "发送到",
  "Send transaction?": "发送交易？",
  "Sent": "发送",
  "Sequence": null,
  "Set stake amount": null,
  "Set timeout for login": "设置登录超时",
  "Settings": "设置",
  "Show transactions chart": "显示交易表",
  "Source code": "源代码",
  "Stake": "堆栈",
  "Stake Difficulty": "堆栈难度",
  "Stake Rate": "稳定率",
  "Stake Weight": "堆积重量",
  "Stake Weight depends on Trust Weight and Block Weight. Along with your Stake balance, Stake Weight affects how frequent you receive a Trust transaction": null,
  "Stake amount": null,
  "Stake amount has been updated": null,
  "Stake balance": null,
  "Staking": null,
  "Staking and mining rewards that need to get past 120 block-old to become available": "需要获得120块块的堆积奖励，才能获得",
  "Start Nexus Core": "开始 Nexus 核心",
  "Status": null,
  "Stop Nexus Core": "停止 Nexus 核心",
  "Stopping Core...": "停止核心...",
  "Stopping Nexus Core...": "停止Nexus核心...",
  "Style": "样式",
  "Supply": null,
  "Supply can not be zero or negative": null,
  "Switch to Legacy Mode": null,
  "Switch to Tritium Mode": null,
  "Synchronized": "同步",
  "Synchronizing": "同步中",
  "Test Net": null,
  "Testnet": null,
  "That's Ok": null,
  "The amount of NXS currently staked in the trust account": null,
  "The balance displayed might not be up-to-date since the wallet is not yet fully synchronized": "显示的余额可能不是最新的，因为钱包尚未完全同步",
  "The current NXS balance of the trust account that is not staked. You can spend this amount without affecting your Trust Score": null,
  "The current annual reward rate earned for staking": null,
  "The current balance across all NXS accounts that is available to be spent": null,
  "The pending stake amount change that will be applied on the next Trust transaction": null,
  "The percentage of the maximum Trust Score, which is gradually built over time when you consistently operate your node in an honest, trustworthy, and timely manner": null,
  "The provided repository is not verified to be the real source code of this module": "提供的仓库没有被验证为本模块的真正源代码",
  "The sum of all coinbase transactions that have not yet reached maturity": null,
  "The sum of all debit and coinbase transactions made to your NXS accounts that are confirmed but have not yet been credited. This does NOT include immature and unconfirmed amounts": null,
  "The sum of all debit transactions made to your NXS accounts that are not confirmed, or credits you have made to your accounts that are not yet confirmed (not yet included in a block)": null,
  "The wallet will now be refreshed for the new module to take effect": "钱包现在将被刷新，以便新模块生效",
  "Their Nexus address": "他们的Nexus地址",
  "Theme": "主题",
  "Theme exported": "主题导出",
  "Theme has been reset to default": "主题已被重置为默认",
  "There are currently no updates available": "目前没有可用的更新",
  "There is a %{tokenfee}NXS token creation fee, based on supply": null,
  "There must be at least one address.": "必须至少有一个地址。",
  "There must be at least one recipient": "必须至少有一个收件人",
  "This includes your pending balance, unconfirmed balance and immature balance": null,
  "This is an address registered to this wallet.": "这是一个已注册到该钱包的地址。",
  "This is not one of your addresses.": "这不是您的地址之一。",
  "This is one of your addresses.": "这是你的地址之一。",
  "This is only for module developers and can be dangerous for\n              regular users. Please make sure you know what you are doing!": null,
  "This is your Default Address": "这是您的默认地址",
  "This module is developed by Nexus": "此模块由Nexus开发",
  "This repository does not exist or is private": "此存储库不存在或是私有的",
  "This repository is not verified to be the real source code of this module": "此存储库未经验证是此模块的真正源代码",
  "This will transfer all stake amount and trust score from your legacy wallet to your new Tritium account.": null,
  "Time": "时间",
  "Time is required": "时间是必需的",
  "Time must be at least one hour in the future": "时间必须在今后至少一个小时",
  "Time span": "时间间隔",
  "Time zone": "时区",
  "To": null,
  "To account": "到账户",
  "Toggle Developer Tools": "切换开发者工具",
  "Toggle FullScreen": "切换全屏",
  "Toggle Module's Developer Tools": "切换模块开发者工具",
  "Token Details": null,
  "Token Owner": null,
  "Token address": null,
  "Token name": null,
  "Tokens": null,
  "Total": null,
  "Total account balance": null,
  "Transaction ID": "交易 ID",
  "Transaction details": "交易详情",
  "Transaction received": "已收到交易",
  "Transaction sent": "交易已发送",
  "Transactions": "交易记录（Transaction）",
  "Transactions Details": "交易详情",
  "Transactions chart": "交易表",
  "Tritium Mode": null,
  "Tritium Mode is currently in early development, therefore not all Tritium features are supported by the user interface. If you want to access a Tritium feature that hasn't had a user interface yet, you can go to Console/Tritium Console, or use any HTTP client to call Nexus APIs directly.": null,
  "Trust": "信任",
  "Trust Weight": "信任权重",
  "Trust transaction": "信托交易",
  "Turn auto update Off": "关闭自动更新",
  "Turn module open source policy off?": "关闭模块打开源代码政策？",
  "Turn module open source policy on?": "打开模块打开源代码？",
  "Turn policy off": "关闭策略",
  "Twinkling stars": "闪烁的星星",
  "Type": null,
  "Unconfirmed": null,
  "Unconfirmed balance": null,
  "Unknown": "未知",
  "Unknown error": null,
  "Unknown login status": "未知登录状态",
  "Unnamed account": null,
  "Unnamed token": null,
  "Unstaked amount": null,
  "Unsupported file type": "不支持的文件类型",
  "Update available! Downloading...": "更新可用！下载中...",
  "Used to correct transaction/balance issues, scans over every block in the database. Could take up to 10 minutes.": "用于纠正事务/余额问题，扫描数据库中的每个块。最多可能需要10分钟。",
  "User": null,
  "User ID": null,
  "Username": "用户名",
  "Username configured for manual Core.": "配置为手动核心的用户名。",
  "Username is required": null,
  "Username must be at least 3 characters": null,
  "Verbose level": "详细级别",
  "Verbose level for logs.": "日志的详细级别。",
  "Verbose level is required": null,
  "Version": "版本",
  "View": "浏览",
  "View Backups": "查看备份",
  "View private key": "查看私钥",
  "View private key for address": "查看私钥地址",
  "Visit repository": "访问仓库",
  "Volume": "音量",
  "Waiting for 100% synchronization to start staking...": "等待 100% 同步开始打造...",
  "Waiting for average age of balance to exceed 72 hours to start staking...": "等待平均余额年龄超过72小时开始打进游戏...",
  "Wallet backed up": "钱包备份",
  "Wallet build date": null,
  "Wallet has been backed up": "钱包已备份",
  "Wallet has been encrypted.": "钱包已加密。",
  "Wallet is not encrypted": "钱包未加密",
  "Wallet is not staking": "钱包不是挂起",
  "Wallet is staking": "钱包正在挂起",
  "Wallet password": "钱包密码",
  "Wallet version": null,
  "Wallet will be automatically refreshed for the change to take effect": "钱包将自动刷新，以便更改生效",
  "Warning": "警告",
  "Warning: This module is written by a third party, Nexus is NOT\n              responsible for its quality or legitimacy. Please make sure to do\n              your due diligence before installing third party modules and use\n              them with your own risk.": null,
  "Yes": "是",
  "Yes, abort": "是，中止",
  "Yes, let's bootstrap it": "是的，让我们来引导吧",
  "You are not logged in": "您尚未登录",
  "You have %{amount} NXS in your legacy account.": null,
  "You have successfully created token %{token} ! Would you like to make an account for this token?": null,
  "You need to log in to your wallet before sending transactions": "在发送交易之前，您需要登录到您的钱包",
  "You're not logged in": null,
  "Your PIN number": null,
  "Your address book is empty": "您的地址簿为空",
  "Your computer does not support OPENGL 2.0": "您的计算机不支持OpenocungL 2.0",
  "Your stake has been successfully migrated": null,
  "Your wallet is not encrypted!": "您的钱包没有加密！",
  "Your wallet is now in Tritium Mode!": null,
  "Your wallet password": "您的钱包密码",
  "balance": null,
  "mined": null,
  "or drag and drop it here": "或者拖放到这里",
  "rows": "行",
  "staked": null
}